林卓廷: 已徹底刪除所有義士相片, 亦無外傳

林卓廷 LAM CHEUK TING
1 小時 ·

今早我嘗試聯絡新鴻基，要求盡快回應警察進入商場，造成早前新城市廣場流血衝突的嚴重事件，但新鴻基仍然未有回應，我和大家一樣憤怒，新鴻基豈能不斷迴避，一定會繼續追究事件，要求詳細公開解釋。

至於昨天我在新城市的發言，提及有同事傳張相片比我，有人拿住一大袋鐵通入了商場，是因為我當時好擔心再出現早兩日的流血事件，更擔心係警方再找借口入場大肆鎮壓，話有人持武器，加上當日鎮壓過程中有警員受傷，很可能令他們用更暴力方式對付示威者，我實在不願再看到示威者被打、被捕、嚴重受傷、甚至犧牲，所以就作出昨晚的緊急呼籲，我公開說明並非「割蓆」，只希望持大量鐵通的人停一停，諗一諗，盡量避免事件流血收場。

照片是我同事拍到，然後傳給我，我們無從得知有關男子身份；而我，一心只是想阻止流血事件，我從來沒有，亦絕不會公開相片，有關照片我和同事已徹底刪除，亦無外傳。最重要，昨晚警方沒有入場鎮壓，大家平安。

另一事情，昨晚元朗出現懷疑黑社會襲擊示威者，搗亂掃場的情況，請各區朋友小心有人開始在地區有組織進行攻擊。請保護好自己和身邊人，不流血，不受傷，不被捕。

起碼識反省

下次講野小心啲

Ok

下次小心d啦下

跟毛ee學講嘢la

泛民已無能力跟勇武示威者割席。泛民可跟熱普城切割，但無能力跟絕大部分勇武示威者割席。

因為，泛民之前緊密支持勇武示威者，就算係絕大部分不參與勇武示威既人， 都已經將泛民和勇武示威者視為同一team人。泛民已經洗濕左個頭， 無得轉彎。

如果泛民日後在任何時候跟勇武示威者割席， 唔只會係選舉慘敗，仲會係政界徹底死亡。
當年，法國共產黨(反對黨)見到「勇武學運」民意開始淪喪，企圖跟勇武抗爭者割席, 結果兩面不討好； 法國共產黨隨後係法國大選徹底慘敗, 之後在法國政壇永遠不能翻身.

而且， 中共都唔接受泛民投共。 當年民主黨支持政改方案後， 在選舉大敗，中共都完全不幫忙。

事到如今， 泛民只能跟勇武示威者「贏就一齊贏， 輸就一齊輸」。

ps: 當然， 我並非指示威者可以莫視民意。
法國「勇武學運」民意大失後， 法國執政黨在選舉大勝，成為徹徹底底既大贏家。
後來, 好多「勇武學運」參與者承受不到失敗, 紛紛自殺。

佢只係衰on9
呢2個月係睇到佢慢慢有進步嘅

販民真係睇少一眼都唔得，票就一定唔會投畀林卓廷㗎喇

鄺仔最好就退黨保平安啦，唔係到20年要唔要投畀佢，就大家諗清楚先

泛民可唔可以搵人幫佢補補speaking
佢次次咁樣衰口才差真係好難幫得落

小心三毛扮本土帶風向

林卓廷口才真係一言難盡

補充

法國「勇武學運」由贏變輸, 學生與反對黨同歸於盡

好彩佢走返出黎講,唔係真係水洗都唔清架,今次算啦

有進步，天仔碌撚好心學下野

有進步

5：0屌得佢好勁
但今次街坊問題你搬武器把撚咩
唔係想話你搞事
係想話你戇鳩
唔係得泛民先會做錯

learn from mistake

大家同一條船

叫佢注意下表達能力好重要

唔岩時候講, 九唔搭八嘛講咩鐵通

有睇過佢live嘅應該都知佢講野係1999
同AY個d好難比得上

條撚樣不嬲講野唔用腦

唔錯 希望佢真係明人地屌佢咩 下次唔好再咁

Ok 記住不割蓆不分化

OK

5：0聽完 > 明明政府咩都無回應
不過今次算啦，林卓廷不嬲唔識講野

解釋咗同del咗相就算喇
希望唔好再浪費時間互屌
今朝成朝圍住佢黎屌無撚謂到

算

都散撚晒

唔擅長講野就少說話多做事

條友次次都係衰口快 亂UP
721見

5:0
我都覺得佢好真心膠
唔知張飛會唔會企出黎選新東
暫時上次新東班議員冇咩邊個凸出係想投
得陳志全同高佬叫趙得落

最緊要錯肯認
唔似林鄭同班狗

Thank you!

佢咁講我地都無得唔信 希望佢唔會做篤灰狗

我無野講

佢只不過表達唔夠好
但做法相當合理

係, 成朝幾個熱門都係捉鬼反捉鬼好無謂.
推返主線算啦.

知錯能改

影左做保險，冇事就del
我覺得係正確

大家都係從中學習

政治最基本策略就係要拉攏
求同存異槍口一致
兄弟爬山, 各有各做

民主派就係要噉
唔係佢做就係民意
而係跟民意做人

張飛選應該入硬 如果唔DQ

其實好老實 佢真係唔識講野
但佢亦只係唔識講野 大家停一停 諗一諗 多個戰友就多份力量

喂也，咪侮辱AY

其實星期日果日佢都有上到好前既

都好 肯認錯
不過錯親都係佢 唔好再有第三次喇

佢撚到狗隻自爆圍堵同問佢on9問題點樣證明自己係林卓廷，算係咁架喇，on9治on9

真721啲po 沉撚哂

佢本心係好，但做法可以再好喲啲，太純啦

唔好話佢

close file啦

下次講野諗清楚先好講喇

你理得人搬咩？關你閪事？
有人迫你要一齊打？

利申：和理優

表達問題姐
處理算係禁ga la

佢不嬲講野ON99
知錯能改就OK

醒少少，唔會畀人屌

佢家下都del相啦

推

尋日睇住直播 割蓆feel好撚強

支持

明白呢家要跟返年青人思維係需要時間
雖然尋日都睇到眼火爆
但知道出發點係好
慢慢進步啦

完post啦。不分化。槍口對番林鄭與狗同保皇黨，唔該!

721見

推
接受

暫時推post一段時間先. (等多d人知呢單野)

搵人幫佢練下oral喇

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

條友似係真心膠多過假膠

狗改不了吃屎

佢行為本身冇問題
係完全唔識講嘢
同啲嘢表現得唔好睇

示威個陣你企最前頂住警察就得喇
其他野唔洗你做

戟佢可惜
咁多次捱更抵夜落場而得到既認同
因為哩啲無謂失言而抵銷
你話幾唔抵

我都覺 不過佢Del左 有反省
值得原諒啦 不分割

OK啦，就咁算
不過鐵通男係咪自已友真係冇人知

欣賞 佢都幫前線好多

push

百屌成材好過死性不改

佢上次5:0已經知佢on9 ，理佢真傻定假膠，有得揀唔會投佢

大家都進步緊
不分化啦
不過都希望佢百屌成材

衝出嚟柒，戇鳩笨實

法國有冇wiki link

剩係拋下呢句對佢黎講都係唔公平
佢已經del相，承諾不外傳
何解敗事有餘？

算你啦

佢真係好真心膠
明佢擔心啲咩
呢樣由始至終都係如履薄冰既問題
但我地已經選擇左靠群眾智慧
佢又犯大台病再做返呢樣禁忌出黎

正一高大舊衰

有無人起到鐵通條友抵，好大機會係黑警，由頭到覽都無得用，齋拎黎擺

佢啲助理好心就教下佢

不分化啦，呢鑊衰過就算，最緊要識反省，同路人唔多，對事不對人

原諒！

點都好
大家唔好忘記佢有份企出黎幫我地嫁！

後來, 好多「勇武學運」參與者承受不到失敗, 紛紛自殺

所以一定要贏

不分化，不割席，佢純粹on9

雖然佢真係柒
但係我欣賞佢喺今次活動會反省會認錯
唔似對家d死撐撚

唔屌唔舒服。

林卓廷道咗歉大家就專心推721啦

其實係鐵通定係包書膠？

相關中文文章

歷史片段

真乖

泛民、民陣今期都開始進化，唔係嘅話一樣會俾選民喺下次選舉遺棄

Well done, 不分不割, we connect

721 要人

大家可以放心啦，條友只係唔識講野衰on9

下次唔好啦，見你夠高大係立法會一個頂兩個原諒你。

但係佢會令到現場冇口罩嘅一般市民受傷
另外所謂嘅攻擊對像只係一班前線員工，而唔係下決定嘅管理層，其實茅頭應對準管理層/決策者

拎鐵通嘅人，漠視別人安全，只顧自己出氣，難道值得鼓勵？

#96Klimt

• 5m

完全封

再分化就過主啦

無道歉

算啦, 佢都係一時錯姐, 佢都幫過大家成個月

佢知改就得

有進步！
但真心要學下講野

得啦，呢件事完啦

我想講香討五毛/藍絲已經講緊連登同高佬廷分化緊，麻煩各位槍口對返外

唔好執著呢d la

佢只係口才唔好，同處理手法唔好，講野講出黎令大家get到第二個message ，佢出發點係好，只係手法要改善，人地都道歉左
都同時見到有幾個成朝係到咬住唔放嘅人收哂聲。
多謝分化撚自己露出馬腳。

條友真心膠，但佢都係講事實

算你知衰 識補鑊 今次信你

佢係好心
但把口成日咁撚柒講錯野
不過又識反省認錯

唔識點評價佢

嗯

進步

姑且相信你一次

咁樣講咪得囉 D口才真係

岩

持續監督好重要
比著係以前泛民采你有味

不分化，不割席，我地個目標係5大訴求

Ok,欣賞

補圖

我份人好公道嘅，下次小心啲啦

有d想分化嘅人，要吹大件事嘛，你望下，個幾個人呢家未收哂聲，水都唔敢上，怕人發現呀

原諒你 下次唔好再咁on9

兄弟手兄
Be Water la , 除左形容今天大家要因應事局多變，敵強我弱時多變通
其實亦應學習水的特性，涓涓細流匯聚成汪洋大海，要收集各方力量始可與山岩巨石對抗

水的哲學

(1)清濁併吞：水在流動時不管清水、濁水皆能加以並合，即是告訴我們在任何環境下，皆需讓自己有勇氣下決心開始去學習，開始去做，就如同經濟有景氣、有不景氣，人生亦本就有起有伏，重要的是當下的即知即行，而非等待和觀望。

(2)隨方亦圓：水在任何容器中皆可依容器之形狀而呈現出不同形狀的風貌，不管我們如何的擺弄它，它永遠能展現出其最好的一面，人在學習、成長的環境中亦同，處逆境時應下更大的決心，處順境時應更謙虛的學習，就像水的這種精神，在不同的環境中要能去適應環境、調適自己，去學習不同的東西和感受，給自己的人生或企業的未來下一個目標，然後去做它，不能自我設限、自我定型，而是不管在什麼情形下，皆能去適應它、去調適、去面對它、去克服這些環境，那終將有一番不同的成就。

(3)上波下靜：水在表面上雖是波浪起伏，但在水面下卻是平靜無波的。 人或企業應學習水的這種精神，努力的去做紮根的工作，懷著單一的思想，專注、持續的去學習、去做，一定會有所體會和成就，否則，隨波逐流，沒有定位，在三心二意與三分鐘熱度的情況下，終將一事無成。

(4)變化無窮：水存在著各種不同的型態，例如以水、水蒸氣、雨水、冰塊等不同的方式存在著，它在不同情況下會有不同的轉化。 我們的思想，企業文化乃是在面對變化無窮的環境時，能否成功的關鍵，挑戰一定是有的，困難也一定是有的，但是成功的定律卻是不變的，如何識人，如何保持彈性便是在面對各種狀況時所應具備的。

(5)滲透擴散：水俱有滲透、擴散的能力，這是許多東西所無法辦到的能力。 人生的成長、學習過程亦應像水一樣，目標要不斷的提升和提高，才能讓自己有更多的收穫；就如同水一樣，潑到地上便馬上讓幹的地面逐漸地變成濕的地面，不斷的滲透、擴散。
(6)久儲必臭：水靜置放著，一段時日後自然會發臭。 學習是無止境的，惟有不斷的去學習、去努力，才有未來可言；對任一個想要成功的人或企業皆是如此，畢竟，人生或事業乃是不進則退的，因此須讓自己像水一樣，不斷的去流動才會有力量，才不致「久儲必臭」。

(7)急流澄清：水流很快的地方，水一定特別乾淨；就如同瀑布之頭，因水流湍急，所以水一定是澄清的。 在人生、事業的成長上要給自己壓力，就如同急流而下的高速水流產生強大的力量一般，惟有透過自我要求，方能產生完成目標的力量。

(8)生存至寶：人若缺水則必無法生存，所以水是生存至寶。 同樣地，我們在自己的人生中，亦是扮演著很重要的角色；我們每一個人都是造物主最大的奇蹟，因為在世界上，我們每一個人都是獨一無二的，是沒有任何人可以取代的。 因此，我們自己須下最大的決心，對於自己的人生和目標有時間、計劃性的努力，則必會完成自己的人生，成就一生的事業。 經由以上對「水的哲學」的闡述和說明，我們不難發現，在我們生活隨時可見，隨手可得的平凡事物，事實上，只要我們在生活中用心觀察、全心投入和體會，我們將會發覺，原來生活中處處蘊藏著驚奇和火花，而這也正是我們在面對人生、經營事業時所應持有的態度和智能。

不篤灰 不割席 不指責 , 大家一齊再努力

我係到喎

係，屌得多，開始進步，我地要keep 住咪鬆

推! 多謝你

PUSH

作為政治人物白鴿黨相比其他飯民黨派演講能力真係好低,次次都講錯野

不切割，不指責，不分化，be water my friend

好 咁我地講番721

起碼有實質行動，大事當前，不割！

原諒

佢係真係蠢 唔好怪佢

白鴿黨係議會入面做野
公民黨係議會外面幫手
最緊要搵到定位

OK 收貨

大家一齊進化!

今朝嘈果啲就算喇
係有人有心撥火分化但相信都有唔少手足真心驚篤灰
如果而家之後仲要為呢件事死咬住佢唔放嘅果啲一律當分化撚睇

推
大家專注返討論7.21

好心佢學吓毛EE同鄺囝講野，唔好再成日柒

即使呢個post都係佢班打手互推緊

根本無人想理佢，成日響度刷存在感認屎認屁同制造混亂

你班打手睇到我呢個post好快能d辭職去惜食堂排飯盒算，一樣餓你唔死

咁就好 唔該哂

佢係on9啫
又唔係篤灰割蓆
叫佢下次醒啲就算啦

下次講嘢要經下腦

唉，下次真係唔好咁倒米啦…

今次成個反送中有一個好處，就係真係可以做到夾實泛民，泛民只要一做錯野，一兩日內必然道歉
其實無論對佢地既選票又好，我地要有代議士去反映民意都好，都係雙贏

其實佢點做到廉署

OK 接受

依條友好25仔 唔會信佢
唔係尋晚比人屌 可能公開左

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

乖啦
下次講野可唔可以用多啲腦先
連登仔就黎頂你唔順

好認同佢只係衰on9

Connect

反咩省
就黎選舉啦
個個都衝出黎刷存在感

好波

OK 錯唔緊要 肯認錯 唔會再犯同樣錯誤就可能

泛民on9 係因為跟唔到民間示威者既思維
係佢地諗緊點同政府談判時，
民間意向已經發展到林鄭唔接受5大訴告
唔會再有對話空間

仍然相信佢地係同路人
只係思維跟唔上運動步伐
帶住佢地行就得

人地del咗相，你仲想點撚樣？

泛民係真係要屌先識做代議士

高佬百屌但仲未成才，只叫係開始識反省，柒少左。佢夠大份夠顯眼，前線好需要佢頂住差佬，但好心佢諗好晒先好講野。

Stop la, 唔好再推。
推其他重要post!

勿忘初衷

表達能力差姐 詞不達意就係咁解

我都覺得有

你被人叫得多真係以為自己暴徒?

連登仔大方放過你咋

禍從口出呀 算你啦

咁咪好囉

同路人 不分化

林卓廷係值得我地相信

柒左會認錯同柒左唔認錯差好遠
係依個時刻我地發夢需要議員
佢地依家都知自己個定位係邊
你真係覺得佢係柒要走咪選舉個陣先再屌
定你真係覺得鄺神識分身

放過佢啦
佢知衰架啦
不分化

佢係唔識講嘢姐 今次唔覺佢想阻住大家 我諗大多數人琴晚都唔太算做任何破壞

原諒佢啦佢真係唔識講野

繼續監察
同時如果佢地做唔好都會指出
咁先會進步

good

百屌成材

好自為之
民眾係永遠監視住你
唔好以為做左D 野就又可以重開大台
不割席,不篤灰

不分化 不割

笑撚左

槍口對外

件事黃左就話係同事影，分分鐘係佢叫人地影
睇到自己比人鬧先認衰仔
不過好似篇文咁講，佢已經冇能力同我地割蓆

雖然佢講野好撚on9
都堅拒割蓆

但大家有無退後一步諗

佢影相係無錯

同意，出面仲有好多人鬧緊佢唔回應，又話要搞人地辦事處。

有時間不如去搞下個政權啦。

其實係口才問題
出發點其實冇問題既
唔好再屌7佢啦

你睇睇段片，佢係話同事影嘅，從來無話係自己影。

咪撚分化啦你，着眼重要野先啦

樓主大中華膠咪係

萬一有狗/黑社會拎鐵通入去打示威者都要有人影到
因為依加既示威者多數都唔識還手，實比人走得甩

槍口一致對外
打鳩奶共閪建制閪

佢只係表達能力唔夠，起碼佢肯聽我地講，

兄弟爬山，繼續努力

既然識反省 大家入去俾個like支持一下啦
雖然係柒咗啲 但佢今次運動都出咗唔少力

算你啦！

呢個moment大家都好緊張 議員講野係要小心啲 但我地都要比返小小空間大家 我地要走既路仲好遠 隊友越多一定越好 人地都del左大家就唔好再追究

下次醒少少

次次發夢都見到佢，佢屌警察真係屌得好落力。新城市嗰日佢比警察噴到成身椒，如果佢要割嘅話佢一早就割咗啦。

但不得不否認佢講嘢好差，希望佢日後可以擺個中心喺屌警察度。

影相唔係一定錯

講真佢咁高不如專心企前線啦
同埋11/6 金鐘瘋狂搜身佢表現得唔錯
好記得佢同唔好搞我後面講”你有幻覺唔好執法”
少說話多做事肯認錯我相信會少d人反感

百屌成材呀
肯認錯就原諒你啦
下次唔好啦

叻仔

係呀岩呀冇錯呀
5:0都係口材問題姐
口材好少少就冇野架啦佢
佢本性好善良架，從來唔同抗爭者割席
反佢果啲肯定係收左錢

柒唔緊要 最緊要知錯道歉

拒絕分化

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

下次講野講好啲啦大佬, 第一句就話我已經影左相, 客觀睇就擺明係兇緊在場嘅人

冇錯，無論幾多次我都會願諒佢
5：0又好，影相事件又好
就算類似事件再發生都只係佢口材唔好姐

del左相 咁大家唔使再嘈

可能有講稿 佢喺立會對住班官同建制講嘢好似正正常常
我好耐之前喺地鐵度見到佢 對住個三唔識七嘅3～4歲細路講道理 教佢唔可以蝦工人姐姐 佢明顯係真心膠 極度和理非嘅中坑
經過今鋪 希望佢以後可以膠少啲啦

表達能力好少小當幫忙

佢把口真人廢到戇鳩
唔識講野不如唔好講
俾人睇到做到野，大家都明
做完野，出黎亂講野就俾人屌，有咩謂呢

講真佢真係好柒
就算係都應該了解清楚先公開講
始終係立法會議員唔可以9up

當然大家係應該監察民意代表
不過都要鼓勵感認錯既人, 否則成日人地道完歉又挖返嚟講, 或者誅心論
慢慢又變私怨, 對運動無好處

你講得好啱，所以希望推到佢知道自己定位應該喺邊。

知你反串
之前佢搞到民主黨幾十個區佬退黨添
但今次係真心把口柒
一單還一單

臭閪Carrie死不認錯

唔扣你分啦

其實幻想唔到成班人係到玩緊，然後係商場揸住成袋鐵通行過既畫面係點地盤look就岩數

林卓廷今次係做左好多野

呢條友真係次次都係把口快過個腦
要跟班保皇黨學下語言包裝術

你夠厚道

上次講完5：0之後佢都有道歉
佢說話技巧係差 但係佢今次都有份出力
撐警大會佢仲比人打
毛EE都講明泛民唔會割
我地更加唔應該割佢地

原諒佢啦，相又del咗，同路人不割蓆﹗
真係好有需要學下講野喇

學習
進化

收皮啦，淋灼後庭

唔洗學啦
佢講幾仆街既野都只係口材唔好之嘛
咁多連登仔幫佢托柒

721金鐘見

公道講句，退黨嗰班人就係搞721將軍澳遊行比你地插到老母都唔認得嗰班。

真係咩
即係區政聯盟就係個班人黎？

係呀

...sor我怪錯左林卓廷

起碼肯聽

根本無做錯野只係表遠方法不被世人接受

高佬雖然蠢
不過好多次都見佢行得前
不割蓆

5:0 佢都好似道左歉

要同和理非合作，需要互相體諒。

係，佢道歉都多鳩餘
市民5:0政府

我係鬼黎，因為我唔撚信佢果套5:0先要繼續戇鳩鳩咁行落去

道左歉啦仲想點呀
佢都係本性善良同想抗爭到底都會衝口而出講5:0姐

佢處理方式可以改進一下
下次唔好喇

知錯就得啦

我都係唔記得佢有冇道歉姐

林卓廷係衰把口蠢啫, 算啦原諒佢

好過冇都要支持下

不分化

講真， 我信佢純粹戇鳩喎。
得啦唔好分化，最緊要監察住佢哋。
唔好畀啲私怨撚分化。
個個議員都未必信得過㗎啦，最緊要監察!

條友係衰ON9 ... 唔係壞人
不過唔屌唔鬆化... 要屌到佢進化

唔洗理嗰條友，分化撚黎。

其實好多時大家都係驚義士比黑警打比黑警拉
我信佢係真心企我地呢邊，只係表達方法差

其實幾能好笑,講主張各有各做
但佢地議員就唔得
佢都係主張你地唔好受傷

OK 你上

得啦知你個人係鳩下鳩下
下次講野小心啲

四肢發達

私怨撚森77了

起碼肯做同公開講
算喇

下次搵個好啲嘅位先篤灰，而家無 2014 年咁易

如果佢係主張唔好受傷咁佢道歉黎把撚呀？
唔好道歉啦，道左歉即係主張你地要去受傷

欣賞佢肯出嚟交代番
呢兩個月佢一啲都唔鬼

就係因為無大台, 提醒同路人做錯野/有改善空間先更加重要

唔好俾人分化

我地都唔同泛民割𥱊! 1 team人!

同意, 各有各做, 你死都要拎鐵通去扑9警察, 你決心夠大, 自然無人阻到你

總算好過瞓街卿死不認錯仲要屌返你轉頭

臨崖勒馬

泛民 D 垃圾不嬲睇風向做人，
如果民意係擺向割，佢一定割先過你
而家風向係不割 咪 企高地，垃圾泛民死性不改，千其唔好信

算啦
咁都要靠佢哋喺議會水抗爭嘅
理得佢眞心定做show
目標一致就夠

好啦原諒你

肯聽人意見 識懸崖勒馬
記住大原則不分化
同路人繼續努力！

仲議會抗爭??
今時今日 立法會全部建制，一個泛民都無 都係無分別
選左咪又係 唔開會 ，去旅行打卡，而家選舉近了先出來刷存在感

721見 香港人加油！

其實我對佢冇懷疑

有人拿住一大袋鐵通入了商場，是因為我當時好擔心再出現早兩日的流血事件，更擔心係警方再找借口入場大肆鎮壓，話有人持武器

次撚次都要我地屌完先識反省

有聽民意

ok..覆得幾好..讚

ok

Ok

已原諒下不為例

真心佢算好， 我信佢

搞清少少個邏輯先啦你
如果有人因為佢同人割席面狙擊佢
只係反對佢割席
唔代表果個人認為一定要激進同武力抗爭先係唯一手段

其實呢個情況係滿足唔到「唔比議員各有各做」呢個條件。

除非依家係佢話各有各做然後有人屌佢

驚你智商太低睇唔明我講咩，我講埋自己立場又點話

我覺得要求議員去打生打死係戇鳩同埋完全唔符合經濟效益既

我只係覺得香港反對派既合法反對路徑不斷收窄同無效，遲早都要走到去以武力抗爭既執行力度先可以抗衡到政府既任何不義之舉

而議員如果有抗爭既心佢地係需要說服社會上反政府但未衝破到犯法心魔既人理解、認可、甚至參與更進一步既抗爭。

我唔係你想像中果種覺得和理非就係冇用既戇鳩仔，果班戇鳩仔叫熱血公民依家已經收山靠呃小朋友錢過日子唔會再出黎抗爭。

至於咩唔同激進示威者割席就會失好多票呢啲戇鳩野我理都唔想理，泛民咁撚多人，如果大家有共識要咁做既話一定可以扭轉到好多反政府但反勇武既人既思想。

同抗爭者落單會比警犬打一樣，人一多黑警就會笠水走佬，泛民主派如果一致做到尚武既話，唔通果班人會走去投保皇咩。

可能你又心諗屌你淨係狙擊林章廷？四方西咁仆街唔見你屌？呢個問法同有啲傻鳩泛民支持者問你點解屌泛民唔屌政府一樣。因為政府仆街係連登人人都知，係連登屌政府有撚用咩！但我係連登唔屌政府唔代表我係朋友堆入面、公司入面、係親朋戚友入面就唔屌政府。當一個議員三番四次講埋啲對抗爭毫無幫助甚至極倒米既時候仲有成班連登仔幫佢挽鞋，我真係好撚心痛。

因為我知道香港真係要得救距離仲係好遠。

鄺仔又唔先咁多人屌，因為佢真係做得好好呀嘛。

你市民要比議員明顯知道你要乜野質素同取態既議員，班議員先會肯改變

好似今次泛民好，民陣好，突然都對激進抗爭包容左好多，點解？

小弟覺得正正因為夠多人屌佢地割席，佢地先會進化。

要議員做得更好更多既最佳方法唔係錫住佢地，呵住佢地，而係比佢地知道市民隨時都可以用選票揀更好既人。

唉好撚戇鳩，做左真心膠打咁撚多字

成功分化林卓，去中銀收返個五豪子今晚斬隻雞食先

叫毛姨姨過佢2招啦

佢個人ok
係成日都柒

你講開呢個朱HIDI就真係唔得啦
入立會個日志士講到明要求雙普選，條撚樣做訪問仲話唔係
沙田打狗又去保狗

屌你呢啲可唔可以睇吓人地係議會做過啲咩
條友係衰蠢姐

5:0果陣時我都講過 ok 下不為例
然後今次想不為例果時呢就比連登仔屌我分化撚
撚我一次 shame on you
撚我兩次 shame on me
hahaha
可能係我天真啦
我覺得連登仔為左咁既人屌鳩我係痛過比警棍扑

不過我諗你多數下次都係默默接受架啦

加油幫泛民含撚啦

TL;DR 左膠

佢真係真心膠黎

好欣賞你呢個講法，同14年泛民支持者話你地勇武派咁勇武就一早衝過啲人鏈啦洗鬼驚人鏈，所以組人鏈阻人衝其實係冇問題既有異弓同曲之妙！

負評果個講兩句啦，知你mon緊post
留完言冇幾分鐘就撳負評

覺得我有咩唔岩咪駁我囉串我囉笑我囉，唔洗驚我嬲喎

你驚得罪共產黨係因為有解放軍姐，唔洗驚得罪我喎

不分化不割蓆
真普選

牙廷真係
連埋5:0己經柒左兩獲

保狗果下

柒過兩次,
希望真係有反省到,下次唔好再講錯野
不篤灰不割蓆不分化

簡單講
林卓廷就係勇武派, 714當日大大聲屌鳩班警察
所以講野係直接左, 大家就體諒一下

其實5:0事件我都覺得係割席既一種，果時明明討論緊下個活動係咩，點知佢爆句咁既野出黎

本身三不係為左監測泛民唔好割席而發明既

你地就用三不黎包庇一個兩次割席既人

我認識既前線抗爭者冇一個人可以好似你咁厚道

想割但發現遠離民意
而家知驚即刻返黎道歉
算你啦

不過泛民真係唔可以盡信

嘩你咁黑心諗佢架
點解你唔可以無視一切客觀條件去接受佢只係一個唔識講野但好好心地既議員？

佢依家係主張唔做得某啲野，根本就違反各有各做原則

林卓廷 LAM CHEUK TING
【林卓廷虛心聆聽批評】

今日2019年6月17日凌晨，本人和幾位民主派議員收到消息，指有人計劃衝擊特首辦警方防線，由於警方在612使用極高武力對付抗爭者，包括橡膠子彈、布袋彈、警棍等，令很多抗爭者嚴重受傷及被捕，而我亦深信警方防衛特首辦所使用的武力，一定較612鎮壓強烈，因此我們幾位民主派議員非常擔心抗爭者安危，懇切呼籲各位抗爭者，保護自己，避免被捕。

我當時引用足球賽5:0的比喻，其實是希望指出，現時運動的民情是一面倒，國際社會和輿論非常同情香港抗爭者，反之林鄭月娥的壓力越來越大，而絕非指現時運動已成功。

事實上，運動至今4大訴求，包括撤回惡法、取消暴動定性、停止追究抗爭者和林鄭下台，仍未獲得答應，我會特別謹記抗爭者仍受打壓，希望繼續與各位同行，爭取實現4大訴求。

我虛心聆聽各位的批評後，亦認同足球比賽說法會引起質疑和不滿，本人會更謹慎言論，與各位共抗惡法。

6月17日 17:45 · 公開

你覺得冇人屌佢，佢會唔會有

「運動至今4大訴求，包括撤回惡法、取消暴動定性、停止追究抗爭者和林鄭下台，仍未獲得答應，我會特別謹記抗爭者仍受打壓，希望繼續與各位同行，爭取實現4大訴求。」

呢啲澄清出現？

我冇咁樂觀囉

我覺得只係藝人比人捉到食白粉叫雞之後開果個記者會黎

林卓廷未從政前係做咩架?點解成日都亂講嘢

巴打心水清
但好多人唔明

屌佢同勇武割席
唔一定要反對埋和理非抗爭

仲有個縮頭烏龜淨係識mon post落我負評

ICAC

估計係做好心人，人性本善既完人

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

其實睇左佢咁多次講野
可以睇得出佢係唔撚識講野

又唔好話包庇泛民啦, 三不係應該互相適用既
尋晚啲人一樣屌鳩佢,叫佢咪撚篤灰

屌佢
成撚日做錯野
用下腦啦唔該

淨係識留負評果啲反政府抗爭者講兩句啦
如果準時撳負評可以令香港政府倒台既話香港獨立埋啦

林生都係好心勸下啫

佢始終係和理非出身
你地唔可以強求佢會支持以牙還牙（即使比人打到仆街）
但佢今次起碼唔似以前傘運個時既泛民同糾察咁on9
有人屌佢 佢會識做

要確保佢真係刪除所有義士相， 如果唔係對我哋前線仲係一個威脅，我哋唔係第一次俾泛民出賣

原來影完話自己del咗就得，好好笑，連登仔你地好大量，希望下次比人影係你地

依家就係兜口兜面屌鳩佢既前線抗爭者都要比部分連登仔話係分化撚，五毛，呢班人幫佢抬橋抬到自尊同立場都冇埋，仲話反政府

我一開始見人吹奏鄺仔都覺得啲人戇鳩，但睇耐啲鄺仔真係做得好好，我從來冇係連登屌過佢。

林卓廷第一次講5:0我都冇屌過佢

就係因為只此一次下不為例

結果第二次又唔屌得

為什麼你地對有權既議員咁寬容，面對無權無勢既抗爭者就咁苛嚴？

係咪奴性太強，想要主人想比人管

你覺得願諒佢果啲有幾多會上前線

係度慷他人之慨

我身邊啲兄弟都屌哂老母

下次諗清楚先好講

喂 勇武果班生出黎就係咁架？
一出世拎住支個長盾落急症室打鳩個駐場警察大叫死黑警呀？

邊個唔係和理非出生架？

得罪講句，當日本身幾百個係新城市業主
就算我哋去，冇騎劫左個活動
攞鐵通就真係可以醞釀好大單
咁我都覺得係唔應該攞鐵通嘅

更何況又唔係管理層，得啲前台同事

諗清楚哂啦
咁撚多連登仔幫佢含講咩唔得呀
試完水溫第日道歉咪得囉

又得罪講句，佢哋已經冇同我地割蓆嘅資本
2014仲未有咁多勇武，代表今日勇武
根本就係和理非變成，再加上和理非撐我哋

割蓆，等於割票倉

點會冇呢
君不見幾多人幫佢含撚

之前游B、梁仲恆選到，已經動搖佢哋地位
再加上議事規則被改
佢哋再唔配合我哋、回應我哋變化
下一席被踢走一定係佢哋

收皮啦 咁撚樂觀
睇下個po咩環境先啦
「唔小中」講錯多三四五六次都得呀

條撚屌係口才唔得 應該無心割蓆 再睇耐啲先決定

杜絕分化撚

接受
不分化

好!

Push

林卓廷由律師陪同到灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，均為同一男子持有一袋鐵通，案件由重案組接手調查

乖仔林生 你政治生涯可以繼續！加油！

其實佢出發點係好
只係講野方面出事

下次唔好啦

咁每個人資質唔同
議員都係一樣

有啲人可以由成長期一嘢時空進化成究極體
亦有啲人要一級一級進 要由成長期進成熟期再進完全體先再進到究極體

進得慢唔緊要 但千奇唔好退化

不分化！ 不切割！ 不篤灰！

林卓廷俾我個感覺就係一隻牛。
記得第一晚對住唔好搞我後面條友嘅時候，佢就一味激動鬧鬧鬧，講嚟講去都係嗰兩個point。Alvin、鄺仔同區諾軒都激動鬧，但佢地數快，人地出一招，佢地可以數到對方一棟都冇，最後對方要撤退。之後佢喺現場都係有同樣情況，唔曉轉彎，揸住一個point就直去。

其實佢最弱係急才、口才同PR，呢啲有得補習嘅。作為一個政客剩係講真心冇用，不如俾心機進修吓呢幾方面。

其實我覺得佢今次又做得啱喎

起碼都叫企到最前
亦係真心想幫我地
做錯野抵鬧 但係肯改又有心
我覺得已經好夠

我就係恨鐵不成鋼。佢有學歷，又做過廉政，形像其實好好。
從政十幾廿年，真係有心幫香港人，特別係年青人，次次聽到後生仔有事佢都上晒力。有心有力，唯獨係爭口才同PR

下次唔洗再衝岀黎

正面回應

人高反應係會慢啲，但不分化、不割蓆

如果HONG KONG IS CHINA既話我都會自殺
利申勇武

見到任何想分化既 唔好偷懶
禁個起底制自己睇下

下次醒少少pls

講野小心啲 唔係投俾第二個

下次再小心講野就得~佢既動機既善良~
721見~

呢條友傻架

20:00 左右開始
泛民好. WE CONNECT

記住林卓廷頂住班狗唔好咬人

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

個比喻幾岩
真係成隻牛咁
講野又唔算好，又成日衝口而出

因為真係有五毛會搞分化，亦都有泛民支持者認為佢無做錯
但係就算有五毛真係搞分化，都唔應該驚俾人話係五毛分化撚就唔屌佢，就事論事，佢係做錯就應該屌，而且泛民以前的確係篤過灰，即使佢哋依家改過做得唔錯，都要有所提防，唔可以盡信